ToLoveRu~Darkness~ /ToLoveる-とらぶる- ダークネス 74 漢化

好毒
以前好鐘意睇 而家覺得好柒好尷尬

超有趣

井囝終於忍唔住

有幾柒

HI #

路過

死返過去啦屌你老母垃圾#

快點開後宮啦

好撚有趣

係咪真係井台主嚟架

申：fans

自己搞自己j唔落

井台主

#狗真主偉大

#ho bAll

黑肉角好正